警察既敵人 最憎邊個？

咪班幕後搞手，搞香港個班高官大帝
又23條 又送中 惹民憤， 市民唔係通警方作對， 係抗惡法
警方應該順應民意，SL一日 半日 唔會炒，你有得出糧有得跳point, 少左份工傷/殘廢既風險，除非你想升職啦

警方懇請放行, 並多點体息